{
 "quizTitle": "QUIZ AMARA",
 "quizSynopsis": "Momento Fornecedor - JA ",
 "questions": [
   {
     "questionType": "text",
     "question": "Qual a capacidade de produção anual da JA Solar?",
     "answers": [
       "1GW/ano",
       "20GW/ano",
       "100GW/ano"
     ],
     "correctAnswer": "3"
   },
   {
     "answers": [
       "Junho de 1990",
       "Julho de 2015",
       "Maio de 2005"
     ],
     "questionType": "text",
     "question": "Quando a JA Solar foi fundada? ",
     "correctAnswer": "3"
   },
   {
     "question": "Quantas fábricas globais a JA Solar possui?",
     "questionType": "text",
     "answers": [
       "14 fábricas",
       "30 fábricas",
       "8 fábricas"
     ],
     "correctAnswer": "1"
   },
   {
     "question": "Qual o total global de embarques acumulados da JA Solar?",
     "questionType": "text",
     "answers": [
       "+201GW",
       "+50GW",
       "+100GW"
     ],
     "correctAnswer": "1"
   },
   {
     "question": "Qual o total de embarques acumulados para o Brasil?",
     "questionType": "text",
     "answers": [
       "+2GW",
       "+7GW",
       "+20GW"
     ],
     "correctAnswer": "2"
   },
   {
     "question": "Onde fica o escritório da JA Solar no Brasil?",
     "answers": [
       "Jundiaí/SP",
       "Campinas/SP",
       "Belo Horizonte/MG"
     ],
     "correctAnswer": "1",
     "questionType": "text"
   },
   {
     "question": "Quais etapas do processo produtivo de módulos a JA Solar produz em suas fábricas?",
     "questionType": "text",
     "answers": [
       "wafers, células e módulos",
       "lingots, wafers e módulos",
       "lingots, wafers, células e módulos"
     ],
     "correctAnswer": "3"
   },
   {
     "question": "Desde quando a JA Solar atua no Brasil?",
     "questionType": "text",
     "answers": [
       "2017 ",
       "2015",
       "2000"
     ],
     "correctAnswer": "2"
   },
   {
     "question": "Quais as principais certificações que a JA Solar possui?",
     "answers": [
       "RETC, PVEL, PVTech, Tier1",
       "RETC, PVEL, PVTech",
       "PVEL, PVTech, Tier1"
     ],
     "questionType": "text",
     "correctAnswer": "1"
   },
   {
     "question": "Por que é melhor optar por fabricantes de módulos de alta bancabilidade? ",
     "answers": [
       "Devido a segurança do investimento, garantia de que fabricante estará no país para prestar suporte ao cliente",
       "Possuem mais presença global",
       "Preços mais acessíveis"
     ],
     "questionType": "text",
     "correctAnswer": "1"
   }
 ]
}
